第三保一問

小弟今年考完車無耐 想買第三保 但今年尼緊先21 有無ching介紹去邊度買？ 唔該哂

泰加，中平 ,有得上網check 使唔使受保同幾錢

打電話就快而保

20P 叫佢買網上你係咪玩佢

快而保幫到佢

預左非常貴就ok

我21買左11k loading 30k
有間報8.5k loading 90k
2500cc

尼

出事個 deduction高到

大約幾錢？

90k保費

loading先90k

原來有人會新牌出第三保

問埋金時

墊底Excess吓話？

你想唔出？

我就係諗緊 係我搞錯定佢搞錯